msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: SpinalHDLReport-Msgid-Bugs-To:POT-Creation-Date:2023-12-"
"01 11:48+0800PO-Revision-Date:YEAR-MO-DA HO:MI+ZONELast-Translator:FULL NAME "
"<EMAIL@ADDRESS>Language:zh_CNLanguage-Team:zh_CN <LL@li.org>Plural-"
"Forms:nplurals=1; plural=0;MIME-Version:1.0Content-Type:text/plain; "
"charset=UTF-8\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESSPOT-Creation-Date:2023-12-02 00:23+0800PO-"
"Revision-Date:YEAR-MO-DA HO:MI+ZONELast-Translator:FULL NAME <EMAIL@ADDRESS"
">Language-Team:LANGUAGE <LL@li.org>MIME-Version:1.0Content-Type:text/plain; "
"charset=UTF-8\n"
"PO-Revision-Date: 2023-12-02 14:47+0000\n"
"Last-Translator: Readon <xydarcher@qq.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"spinaldoc-rtd/spinalhdllibrariesbusamba3apb3/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_CN\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bitGenerated-By:Babel 2.13.1\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.3-dev\n"

#: ../../SpinalHDL/Libraries/Bus/amba3/apb3.rst:3
msgid "Apb3"
msgstr "Apb3"

#: ../../SpinalHDL/Libraries/Bus/amba3/apb3.rst:5
msgid ""
"The AMBA3-APB bus is commonly used to interface low bandwidth peripherals."
msgstr "AMBA3-APB 总线通常用于连接低带宽外设。"

#: ../../SpinalHDL/Libraries/Bus/amba3/apb3.rst:8
msgid "Configuration and instanciation"
msgstr "配置和实例化"

#: ../../SpinalHDL/Libraries/Bus/amba3/apb3.rst:10
msgid ""
"First each time you want to create a APB3 bus, you will need a configuration"
" object. This configuration object is an ``Apb3Config`` and has following "
"arguments :"
msgstr "首先，每次您想要创建 APB3 总线时，您都需要一个配置对象。该配置对象是一个“Apb3Config”并具有以下参数："

#: ../../SpinalHDL/Libraries/Bus/amba3/apb3.rst:16
msgid "Parameter name"
msgstr "参数名称"

#: ../../SpinalHDL/Libraries/Bus/amba3/apb3.rst:17
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: ../../SpinalHDL/Libraries/Bus/amba3/apb3.rst:18
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: ../../SpinalHDL/Libraries/Bus/amba3/apb3.rst:19
#: ../../SpinalHDL/Libraries/Bus/amba3/apb3.rst:78
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: ../../SpinalHDL/Libraries/Bus/amba3/apb3.rst:20
msgid "addressWidth"
msgstr "地址宽度"

#: ../../SpinalHDL/Libraries/Bus/amba3/apb3.rst:21
#: ../../SpinalHDL/Libraries/Bus/amba3/apb3.rst:25
#: ../../SpinalHDL/Libraries/Bus/amba3/apb3.rst:29
msgid "Int"
msgstr "Int"

#: ../../SpinalHDL/Libraries/Bus/amba3/apb3.rst:23
msgid "Width of PADDR (byte granularity)"
msgstr "PADDR的宽度（字节粒度）"

#: ../../SpinalHDL/Libraries/Bus/amba3/apb3.rst:24
msgid "dataWidth"
msgstr "数据宽度"

#: ../../SpinalHDL/Libraries/Bus/amba3/apb3.rst:27
msgid "Width of PWDATA and PRDATA"
msgstr "PWDATA 和 PRDATA 的宽度"

#: ../../SpinalHDL/Libraries/Bus/amba3/apb3.rst:28
msgid "selWidth"
msgstr "宽度"

#: ../../SpinalHDL/Libraries/Bus/amba3/apb3.rst:30
msgid "1"
msgstr "1"

#: ../../SpinalHDL/Libraries/Bus/amba3/apb3.rst:31
msgid "With of PSEL"
msgstr "与PSEL"

#: ../../SpinalHDL/Libraries/Bus/amba3/apb3.rst:32
msgid "useSlaveError"
msgstr "使用从机错误"

#: ../../SpinalHDL/Libraries/Bus/amba3/apb3.rst:33
msgid "Boolean"
msgstr "布尔值"

#: ../../SpinalHDL/Libraries/Bus/amba3/apb3.rst:34
msgid "false"
msgstr "错误的"

#: ../../SpinalHDL/Libraries/Bus/amba3/apb3.rst:35
msgid "Specify the presence of PSLVERROR"
msgstr "指定 PSLVERROR 的存在"

#: ../../SpinalHDL/Libraries/Bus/amba3/apb3.rst:38
msgid ""
"There is in short how the APB3 bus is defined in the SpinalHDL library :"
msgstr "简而言之，APB3 总线在 SpinalHDL 库中是如何定义的："

#: ../../SpinalHDL/Libraries/Bus/amba3/apb3.rst:54
msgid "There is a short example of usage :"
msgstr "有一个简短的用法示例："

#: ../../SpinalHDL/Libraries/Bus/amba3/apb3.rst:70
msgid "Functions and operators"
msgstr "函数和运算符"

#: ../../SpinalHDL/Libraries/Bus/amba3/apb3.rst:76
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: ../../SpinalHDL/Libraries/Bus/amba3/apb3.rst:77
msgid "Return"
msgstr "返回值"

#: ../../SpinalHDL/Libraries/Bus/amba3/apb3.rst:79
msgid "X >> Y"
msgstr "X >> Y"

#: ../../SpinalHDL/Libraries/Bus/amba3/apb3.rst:81
msgid "Connect X to Y. Address of Y could be smaller than the one of X"
msgstr "将X连接到Y。Y的地址可以小于X的地址"

#: ../../SpinalHDL/Libraries/Bus/amba3/apb3.rst:82
msgid "X << Y"
msgstr "X << Y"

#: ../../SpinalHDL/Libraries/Bus/amba3/apb3.rst:84
msgid "Do the reverse of the >> operator"
msgstr "执行 >> 运算符的相反操作"

#~ msgid "Introduction"
#~ msgstr "介绍"
